上環巴打們比人放曬上神枱

元朗比人打到豬頭，
黑警民合作，
大大隻鑊 ，
一定話因為上環佔領，
冇曬兵力喺元朗

上環現場有無巴打知道……